是日晚餐 有冇人食開屎？

好飽

屌。。

食開屎都唔食

Show Blocked User - J到Jer都斷